---
title: "meenaacchee song lyrics"
album: "Bhala Thandanana"
artist: "Mani Sharma"
lyricist: "Tripuraneni Kalyanachakravarthy"
director: "Chaitanya Dantuluri"
path: "/albums/bhala-thandanana-lyrics"
song: "Meenaacchee"
image: ../../images/albumart/bhala-thandanana.jpg
date: 2022-05-06
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/tGc-RZ4WRdc"
type: "love"
singers:
  - Dhanunjay Seepana
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meenaacchee meenaacchee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meenaacchee meenaacchee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Miriyapu soopu raakaachi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Miriyapu soopu raakaachi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee ghaatainaa soopulaake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee ghaatainaa soopulaake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pata pata pele shivakaachi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pata pata pele shivakaachi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meenaacchee meenaacchee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meenaacchee meenaacchee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Musugesaave manasaachhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Musugesaave manasaachhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nachhindhe ee pichhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nachhindhe ee pichhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nammakapothe nee saachhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nammakapothe nee saachhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thirigaanani nee needagaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thirigaanani nee needagaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na neede naatho thaguvaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na neede naatho thaguvaade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vinaledhaani innaalluga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vinaledhaani innaalluga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na pere maaru manuvaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na pere maaru manuvaade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pisinaari na daari 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pisinaari na daari "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">maari paaripoye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="maari paaripoye"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meenaacchee meenaacchee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meenaacchee meenaacchee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Miriyapu soopu raakaachi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Miriyapu soopu raakaachi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee ghaataina soopulaake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee ghaataina soopulaake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pata pata pele shivakaachi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pata pata pele shivakaachi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sigurulaa sintha igurula
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sigurulaa sintha igurula"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neelo pulupe ila palupainadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neelo pulupe ila palupainadhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Serukulaa naanu korikithe baala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Serukulaa naanu korikithe baala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kasikandhinaa kaasi theeradhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kasikandhinaa kaasi theeradhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sappagaa sankate maarinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sappagaa sankate maarinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee suttu ne suttadam maaradhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee suttu ne suttadam maaradhe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sukkaale reyilo aarinaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sukkaale reyilo aarinaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu ne soodatam aagadhe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu ne soodatam aagadhe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naalo gunjesi 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naalo gunjesi "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">oopiri nanjesukomari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="oopiri nanjesukomari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nanninka naanchaari 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nanninka naanchaari "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">cheri seyi jaaripoke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="cheri seyi jaaripoke"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meenaacchee meenaacchee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meenaacchee meenaacchee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhayaledhante pillaachi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhayaledhante pillaachi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Musimusiga esaresi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Musimusiga esaresi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naanu thaagesaave vadakaachi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naanu thaagesaave vadakaachi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sigalatho nuvvu siginele isthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sigalatho nuvvu siginele isthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vachhipommanaa Sachhipommana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vachhipommanaa Sachhipommana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bomma soodaani brahmacharini
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bomma soodaani brahmacharini"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nanne nammalenana sommuledhana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nanne nammalenana sommuledhana"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pokirei gadani enchake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pokirei gadani enchake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pootugaa puttine munchake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pootugaa puttine munchake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kopame konguke kattake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kopame konguke kattake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Papaame kantitho kottaake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Papaame kantitho kottaake"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anta gattesi surakalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anta gattesi surakalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Soodhantu kulukulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Soodhantu kulukulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sedhainaa senukulu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sedhainaa senukulu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Osi aashaa theeradhaaye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Osi aashaa theeradhaaye"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meenaacchee meenaacchee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meenaacchee meenaacchee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Korukudu padaani korakanchi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Korukudu padaani korakanchi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee paitanchu eravesi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee paitanchu eravesi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chesaave nannu sannaasi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chesaave nannu sannaasi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thirigaanani nee needaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thirigaanani nee needaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na neede naatho thaguvaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na neede naatho thaguvaade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vinaledhani innaalluga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vinaledhani innaalluga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Na pere maaru manuvaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Na pere maaru manuvaade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pisinaari naa daari 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pisinaari naa daari "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">mari paaripoye
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="mari paaripoye"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Meenaacchee meenaacchee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Meenaacchee meenaacchee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Miriyapu soopuu raakaachi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Miriyapu soopuu raakaachi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee ghaataina soopulaake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee ghaataina soopulaake"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pata pata pele shivakaachi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pata pata pele shivakaachi"/>
</div>
</pre>
